原來emoji都有italic

🐻 🐻
🐢 🐢
🎱 🎱
🍌 🍌
🍎 🍎
🍄 🍄
🥚 🥚
🍙 🍙
🍦 🍦
🍮 🍮
🏆 🏆
⚽ ⚽
🏋️ 🏋️
🏇 🏇
⛹️ ⛹️
🚴 🚴
♠️ ♠️
🎲 🎲
♥️ ♥️
♣️ ♣️
🀄 🀄

🐼

🧑